[ FORGED IN FIRE 千錘百煉/鍛刀大賽 ] 第7季 2019年10月09日 ~

2019年10月09日 - S07 E01 - Sword of Perseus

真。斷刀大賽 ?

2019年10月16日 - S07 E02 - General Patton's Saber

妖刀噬主 ? 驚險萬分 !

其實有有冇正版繁體中文字幕

網上好唔齊

Youtube仲有冇得睇，第兩季youtube有人放上去
之後就比人刪晒，就冇睇

BILIBILI 第 4 / 5 / 6 季 有繁中字幕 :
每天录个纪录片吧 -【历史频道中字】锻刀大赛

應該有字幕 :
寬頻電視
香港now寬頻電視 223頻道/225頻道
台灣中華電信MOD 258頻道

2019年10月23日 - S07 E03 - The Jian Sword
連續3集斷刀了

Will 和 Douglas 的擋格姿態 , 一個前軍人 , 一個武術導師
Will 是類似 Boxing , Douglas 是 Ironman 式 ?

尷尬了 , Will 順手摸眼鏡 , Douglas 的左手一直不放下來

2019年10月23日 - S07 E04 - The Rock-Throwing Crossbow

美國隊長

可能有特別的朗誦技巧

投石弩 ... 那個弓用汽車板簧鋼 (Leaf Spring) 直接切割出來也可以吧 , 為什麼要用鍛的方式